窗口式浴室寶咩牌子好？

全都唔好
會後悔

後悔唔早啲裝

用緊p記

KDK

睇番你窗口size

agree

想裝返普通抽氣扇加暖風機

易壞？

理由？

解釋下？

我用天花式, 今朝開住沖涼, 爽到唔想出個浴室

利申記

抽氣弱左好多？

窗口式個熱風會唔會好弱雞？

用緊金章，第一次壞發熱係安裝後一星期，第二次壞係十一個月

抽氣又細力
為左一年暖幾日，其餘三百幾日都廢廢地

咪玩啦，你連自已用緊乜牌子都冇講就求其撻句全部都唔好，個理由係咪因為係你廢呀？

kdk

用緊kdk天花嗰隻
冬天沖涼真係老子什麼都不怕

用緊 panasonic 裝天花頂，抽氣換氣我覺得好正常，暖氣就一開好快暖，我女友屋企就用草津裝抽氣扇位，佢就 keep 住長開換氣，有人入浴室自已會開暖或冷風，冇人就會 off 返轉做換氣。

唔撚解釋就咁撻一句唔好 on9

之前都想裝窗口式，上網睇晒唔同牌子既評語，總括都係無得同天花式比，暖又唔係暖得多，抽風又唔係抽得勁，有D話抽濕功能既，都係晒氣，所以都係用返普通野算

留名

我驚抽氣太弱雞，夏天會局死，現在抽氣扇抽氣好勁

以前係p記總代理做 勁多人做窗口式既白老鼠

咁睇黎都係唔裝了，用返抽氣扇算